\documentclass[a4paper, 11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{tabularx}
%\usepackage{a4wide}
\usepackage[margin=2.cm]{geometry}
\usepackage{pifont}

\title{Projet blobwar: rapport intermédiaire (1 page)}
\author{Groupe: BUSTILLOS Julian \& NIAY Guillaume}
\date{}

\begin{document}

\maketitle

\paragraph{Notice}
{\em Ce document est à imprimer et compléter, soit à la main (en remplissant le pdf à la main et en 
le remettant à votre enseignant lors du tournoi)
soit en complétant le latex.
De préférence, 
rendez ce rapport à votre enseignant lors du tournoi; sinon joignez-le à votre archive sur TEIDE.
\\
Les réponses doivent être concises et claires.
Une réponse consiste soit en une case à cocher, soit en un 
petit texte explicatif. 
}

\paragraph{Travail réalisé:} \emph{\textbf{Attention:} remplissez le tableau suivant honnêtement 
en fonction du travail que vous avez réalisé (cochez la réponse appropriée);
le code sera
  contrôlé et toute incohérence sera sanctionnée.  }


\begin{figure}[htbp]
\begin{center}
\begin{tabular}{| l  l || c | c |}
\hline 
 & & oui & non \\
 \hline
glouton && \ding{111} & \ding{110} \\
\hline
min-max && \ding{110} & \ding{111} \\
\hline
MinMax {\em Anytime} && \ding{110} & \ding{111} \\
\hline
mon code est  stable & & \ding{110} & \ding{111}\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\end{figure}

\begin{center}
\begin{tabular}{|l||c| c| c| c|}
\hline
& 0 & 1 & 2 & 3 \\
\hline
Comment estimez vous la qualité (clarté) de votre code ? & \ding{111} & \ding{111} & \ding{111} & \ding{110}\\
\hline
Comment jugez vous la qualité de vos commentaires ?& \ding{111} & \ding{111} & \ding{110} & \ding{111}\\
\hline
Faites vous une utilisation appropriée de la STL ?& \ding{111} & \ding{111} & \ding{110} & \ding{111}\\
\hline
Comment jugez vous la fiabilité de votre programme ? & \ding{111} & \ding{111} & \ding{110} & \ding{111}\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
Illustrer  chaque point par un exemple ou un argument (une/deux lignes)
\begin{itemize}
\item~ Code bien indenté, avec des conditions et des noms de variables clairs.\\~
\item~ Le code (hors algo MinMax et AlphaBeta vu en cours) est commenté au niveau des boucles et des conditions.\\~
\item~ Très peu utilisé, les structures de données requises ne sont pas nombreuses.\\~
\item~ Quelques rares tests à la main et de nombreuses confrontation à l'IA ainsi que des mesure de temps effectif ont étés réalisés.\\~
\end{itemize}

\noindent{\bf{Autres  commentaires (facultatif): }} Algorithme AlphaBeta effectif.
\vspace*{4cm}

\end{document} 
